城大校長係邊度？

城大校長郭立今日經深圳灣口岸返左上大陸

利申：有人認到佢架車過關

返去奶共啦屌佢老母
利申：校友

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

著草
做一校之長咁冇責任感
_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

換校長啦屌

乜有校長咩

一早要啦屌

邊撚個郭立呀 郭位呀各位
上星期四去咗芝加哥呀

有校長架咩

同學各位找郭位